點解有下半身癱瘓，無上半身癱？

得對腳識跑
但睇唔到食唔到聽唔到

依家先開始睇返黃子華

因為癱瘓通常都係因為脊椎某一節有損傷
如果某一節傷咗對應既部位以下就會失去功能所以就會癱？

有無專業jj解答

因為nerve signal由腦經條spine傳落去
中間斷左對落就癱，所以一係下半身，一係全身
冇得上半身斷左但nerve signal傳到落下半身

利申：bio讀到AL 9up下

你個腦係上定下?

correct

樓豬腦癱算唔算？

咩黎？
無乜點睇過黃子華

得

除非腦是生在屎忽度

姐係由個腦向下行
邊到斷就邊到停？
會唔會得小腳癱
如果係膝頭個到斷左”神經線”<-唔知係咪咁叫

如果唔係喺spinal cord出事，只係喺膝頭斷咗一條，應該未至於成隻腳唔郁唔得
因為腳有好多唔同肌肉，由唔同嘅nerve控制

樓主係？開Po前冇腦用？

上身癱左，就成身都癱啦

樓主個腦坐住咗

會唔會腦癱瘓

你講既病徵 藍絲有
荷蘭叻 我睇唔到 我聽唔到

18歲就比（好多）人中出都無乜腦架啦